為咗留低摩爸爸 紐卡素可以做到幾盡

入兩球先都俾人追返和
班獌狗又可以出嚟吠魔性澎湃
不過都好嘅 幫摩爸爸續命